武肺期間大家有幾廢

我先 唔先返工返學無得出街
朝早5點先訓 下午3點起身食lunch
然後再碌返上床 悶到想死

廢到回呢個post

本身做開尖
2月開始到而家都冇做
瘦返哂